細SO、羅志祥、許志安、周永恆組樂團進軍樂壇，可以去到咩成就

細SO：結他及樂團對外文字宣傳(佢文筆真係溝死女冇命賠)
羅志祥：舞蹈(主打光速舞)
許志安：主唱、記者會發言代表、樂團出SHOW交通安排(例如的士)
周永恆：作曲填詞、兼任商場SHOW保安

加埋吳浩康

除咗羅志祥冇個出名

白......

呢個post要推一推

細so作曲應該好過周永恆

R u sure

出名鳩痕

層次唔同

許志安個老婆係鄭秀文，受唔住引誘都叫情有可原，雖然都係衰架啦

羅志祥好聽d就叫風流，難聽就濫交

周永恆呢d直頭人渣黎

「許志安個老婆係鄭秀文，受唔住引誘都叫情有可原」

大佬，你呢句真係恕難認同，受唔住外界誘惑，最初就咪撚娶人啦

係男人就唔會怪老鼠安
佢受害人嚟㗎

事實黎

舊嫩肉擺到埋口，食唔食真係好考自制能力

我無話許志安無錯

只係作為男人，如果相同處境，有幾多人真係忍到？

平時食開賓妹？

如果件件賓妹都係咁我諗香港離婚率應該升幾倍

同埋如果黃心穎係賓妹，咁鄭秀文係乜

你信唔信都好
我覺得鄭秀文唔差，同一個人一齊，有時唔係下下以身材行先

老婆身材唔好
所以偷跳就情有可原
人地用對波銀埋黎就要食

咁大個人咪玩啦 唔識避忌下
鳩痕就鳩痕
食緊人軟飯 浪費人地咁多年青春
羞唔羞恥啲呀

出軌藝人何止咁少

仲有個冇人記得嘅張致恆

好多人忍唔到還忍唔到 唔代表呢件事係岩喎
多人一齊做件唔岩既事就可以合理化架啦咩

boyz 另外嗰個,up唔出名,性上癮嗰個,打鼓
差個bass手

少咗boy`z個stever

小朋友
你真係唔知周永恆當年幾血